共和黨全國委員會向聯邦選舉委員會投訴Twitter審查涉向Biden陣營提供「非法實際政治捐獻」

出招啦

坐監啦！

應該罰錢姐, 如果入到

入到就會繼續上去

呢個要查下先知有無得坐

隨時係支共出錢，借Biden陣營買通Twitter，但一定唔止Twitter一間，仲有大把網媒、傳媒都已經被買通！

而家越黎越明顯

又禁言又審查 微博咁真係執柒咗佢啦

最有效係修改Sec. 230
咁Twitter Facebook都冇得再以 "免除發言者刑事責任" 黎控制審查言論

屌你老母 唔怪得狂ban侵侵d野
同China joe d醜聞

罰佢幾億都幾唔過癮

罰錢唔係重點
最緊要搞大單野 越大越好
越多人知越好

連根拔起

Deep 你老母 state